蕃茄焗豬嚟講，大快活一定係第一，不服來辯

咩美心大家樂，全部唔入流

駁唔到？

阿活萬歲

大快活世界第一

好似食橡膠咁 不了

大快活個塊豬肉片黎

豬扒最薄，無芝士，飯又乾

圖？論點論證論擔？圖又冇字又冇，乜都冇開咩post

其他野食大快活都唔錯，咖喱一定係第一，但係焗豬一定係三間連鎖店入面最垃圾

焗豬以前大家樂最好食，而家就美心好食好多

焗豬：
美心>大家樂>大快活

你識條撚

美心真係唔得
塊豬扒梅架喎ching

美心要mx焗豬先好食
大快活咖啡牛腩only

大快活雞胸好食

你食多d

唯愛阿活

阿活有雞胸飯

茄膏飯

阿活焗豬狗也不屌

你當因航死架？

大家樂冇得輸

大家樂塊厚切豬好好食

大快活個焗豬真係食唔落

美❤️=💩

家樂屌打